股災又有咩好怕喎

生命冇希望，前路白茫茫

我個倉跌咗 0.1% 呢個咩股災黎架

屌，好酸

已清倉，等牛市股神上場再玩